頭尾碌車揸法有咩分別？

例如灣心幾時開油呀，入灣前要做d咩之類
有無d youtube片學下野

一入彎，拉拉手制，架車belt一belt

你都要學？

不了

學無止境呀ching

嗱

FF呢入灣係咁入嘅 : 洪 ~~~ brake ..洪.....洪~洪
FR呢就咁嘅 : 洪~~~~ 重brake ...ititititititititi 呯

其實你唔好揸得好快入灣冇乜分別
頭尾轆車都係入灣前收慢

都係 sport plus 再加三度

尾碌可以飄移

入灣嘅時候唔好太慢
唔....
然後反肽

如果揸得快呢？尾碌幾時先可以開油

多謝ching教學

直路踩實油門 入灣開始扭太就重brake 唔洗拖波 就咁踩低極力子衝入去得架喇
出灣就出灣先算 出到灣咪入返波再踩過

如果出唔到灣咪...

示範比我睇下ok嗎？想學野

FR 就 八千轉，兩咪車。
FF 就

FR 就 八千轉，兩咪車。
FF 就 兩咪車，八千轉。

#手震咁多左次

自己去試下先

尾碌一手掉頭
入灣俾多d油 扭多d軑 做反軑
冼軑要俾住油修正 唔好迫力
利申：未揸過fr

頭碌都比油修正wo。。應該入灣慢，早d開油定入灣快，遲d開油？入灣前除左拖波仲要做d咩

Fr應該係入灣快，但出好灣拉直車先好加速，當然你灣前收夠一路定住油門都冇問題

睇你點揸 揸過先知

🤦‍♂️

頭轆早d收，收得準線位靚大油出灣推住出
尾轆可以遲收，但出灣定住油拉直左先大油走
利申，安全駕駛者，lm學野